想問絲打係邊可以買到有公仔既暖水袋？

跪求 會腸酒

鋪頭

鬼唔知啊媽係女人
幫幫手 肥婆都要用暖水袋架

千色店一田日本城呢啲一定有
如果要靚啲可以試下搵千年史

吉之島好似見過有

老老豆豆個d要倒熱水既暖水袋 我n年前用過 覺得好撚麻煩就無用了

Aeon

唔該哂各位巴絲既意見 過兩日去睇下先

淘寶

Trendyland

沙田Log On有
應該其他Log On都有
利申：上星期沙田Log On買左個

淘寶 乜款都有